慎入！柴犬走失一天慘遭屠殺 肢解只剩皮毛內臟血肉團

毛孩子是很多現代家庭的心肝寶貝，甚至比養孩子還認真、更捨得花錢！大陸一隻柴犬因受到鞭炮驚嚇竄逃，主人四處苦尋不著，卻在隔天發現狗兒的毛皮和內臟被棄置路旁，讓主人看了氣憤又不捨，報警為愛犬討公道，誓言不讓殺狗人逍遙法外！

根據陸媒報導，大陸有一隻柴犬「皮蛋」在大年初二時，因受到鞭炮驚嚇一溜煙就不見蹤影，主人眼看事態不妙緊跟在後，卻遠遠趕不上皮蛋奔逃的速度，只能心急卻又莫可奈何地看著皮蛋消失眼前。心焦的主人走遍皮蛋可能會出沒的地點，卻苦尋未果，只能期盼皮蛋能自己找到回家的路。然而，上天沒有應允飼主的請求，隔天，當飼主繼續前往尋找皮蛋的時候，卻在路邊樟樹下驚見一攤血淋淋的皮毛、內臟，飼主心頭一揪，隱隱覺得那就是自己的愛犬皮蛋！帶著忐忑、驚悚的心情趨前一看，果然是最不想見到的結果，地上血肉模糊的軀體就是皮蛋，而皮蛋遇害地點只離家約200公尺，卻是永遠都回不去了…

主人氣憤異常，馬上報警要替愛犬討公道，並心痛地在微博寫下：「皮蛋已經確定遇害，一看就是要吃狗肉的人幹的，遺骸在浙二醫院邊上的小樹林裡發現，現場殘忍血腥，一定，要把那個殺千刀的人找到，讓他承受應有的代價，為皮蛋討回公道，讓它能夠安息，各位一定要看管好自己的愛寵。」網友看到此番慘狀，也心痛地說「殺狗的人會有報應」、「天啊，也太殘忍了」、「毛孩子都是家人的寶貝，要人情何以堪啊」。

想食皮蛋！

幾撚熟手
癲

村口呢，長期擺隻狗喺度吠人加嘛

隻狗咪我養嘅囉，後尾重無端端失咗蹤添啊。原來畀人煲咗嚟食啊，啲骨頭呢，重噉立亂抌喺村口度啊，真系冇陰功喇。我諗咁殘忍嘅嘢唔會系你做架，系咪？

唐狗混種先好食
呢啲狗肉唔滑又唔香都照食
冇人性

大陸報警捉人笑死唔笑死

諗起力王

未入黎都估到呢d post一定有圖

Link?

生於終國就認命啦

柴柴好可愛

點解呢段會有負評
00後冇睇過？

想搞笑又唔知自己衰咩，見到負皮又老羞成怒

點解收負評都唔知 邊個先係00後呀

唔好笑囉sor, 好柒

咪住先
呢段野又唔係我打

國產零零漆都冇睇過咩

係 中國無論做人做狗都係咁慘

連狗:

成班未見過就負皮
仲話覺到尷尬